其實獨生都幾撚慘🤔

溝條女都難

啲性格好撚閪

獨生幾好

係要乜有乜 但變撚到唔識同人相處

有個家姐呀妹, 起碼同女仔講野都學識點變通,
甚至佢地會教你點溝女

唔好自己廢溝唔撚到女就賴喎

真

係